有冇手足一齊搞番個『和理綜』,一齊咬老綜

咁先係對香港正苦既最大攬炒!!!

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

根本不捉鬼就係警察放風放出黎保障d卧底 - #1

學港獨派話齋，想唔捉鬼既就自己唔好捉，唔好阻住想捉鬼既人 - #1

因為政治原因排斥全家，冬都冇做 - #1

派左4000了，唔反了，唔反了，散水番屋企訓教 - #1

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾 - #1

意見及舉報：

仲可以得閒去下遊行同貼連儂牆
番工時間冇咩人篤灰!

藍屍開post

喺金拱門坐成日影大頭！

金拱門而家系黃

原諒林鄭未？

yes,我份人唔太記仇

係 黃到仆街。。。

佢見香港後生仔就唔批，可以點

辭工，轉資產，咬老綜！！

扮癲/驗智商扮傻

啱啦 廢青係要咬老綜 襯晒

仆你個街，今日本身唔係幾開心，起左你底笑到肚痛